倫敦時裝周：設計新貴讓你看見陌生的英倫風

繼於Central Saint Martins畢業後，這是Halpern舉行的第一場發布會，重要的是，只是第一場騷就被紐約奢侈品百貨公司Bergdorf Goodman選中，買入設計系列。雖然年輕設計師的名字總是很容易掀起熱潮，但只是如此短的時間就做到這個狀況，是不平凡的。

閃閃生輝的系列以珠片貫穿，靈感是來至七十年代Disco的文化；剪裁偏富有女人味，如包裝紙的雕塑形狀站立於閃呤呤的連身褲之上，藝術感爆棚。

好走喇兄弟